{
    "@metadata": {
        "authors": [
            "Asmen",
            "Erdemaslancan",
            "Marmase",
            "Mirzali",
            "Gorizon",
            "Sayginer",
            "Kumkumuk",
            "Velg",
            "G\u0131rd",
            "Orbot707"
        ]
    },
    "short-header-user-interest-page-linked": "<strong>$1<\/strong> ra g\u0131re biyo.",
    "short-header-user-interest-welcome": "{{GENDER:$2|Xeyr amey\u00ea}} be {{SITENAME}}, $1! Tiya de {{GENDER:$2|biyena \u015f\u0131ma}} ra zerrewe\u015fime.",
    "long-header-user-interest-welcome": "{{GENDER:$2|Xeyr amey\u00ea}} be {{SITENAME}}, $1! Tiya de {{GENDER:$2|biyena \u015f\u0131ma}} ra zerrewe\u015fime.",
    "short-header-article-edit-revert": "{{PLURAL:$4|Vurnay\u0131\u015f\u00ea <strong>$3<\/strong> |vurnay\u0131\u015f\u00ea <strong>$3<\/strong> }} \u015f\u0131ma karber $1 {{GENDER:$2|peyser g\u0131rewt}}",
    "long-header-article-edit-revert": "{{PLURAL:$4|Vurnay\u0131\u015f\u00ea <strong>$3<\/strong> |vurnay\u0131\u015f\u00ea <strong>$3<\/strong> }} \u015f\u0131ma karber $1 {{GENDER:$2|peyser g\u0131rewt}}"
}