{
    "@metadata": {
        "authors": [
            "Als-Holder",
            "J. 'mach' wust"
        ]
    },
    "short-header-article-edit-revert": "{{GENDER:$2|Der $1|D $1|$1}} het dyni {{PLURAL:$4|\u00c4nderig|\u00c4nderigen}} ar Syte $3 r\u00fcckg\u00e4ngig gemacht.",
    "long-header-article-edit-revert": "{{GENDER:$2|Der $1|D $1|$1}} het dyni {{PLURAL:$4|\u00c4nderig|\u00c4nderigen}} ar Syte $3 r\u00fcckg\u00e4ngig gemacht."
}