{
    "@metadata": {
        "authors": [
            "Sn\u00e6var",
            "\u0db4\u0dc3\u0dd2\u0db3\u0dd4 \u0d9a\u0dcf\u0dc0\u0dd2\u0db1\u0dca\u0daf",
            "Sveinki",
            "Macofe",
            "Hjalmtyr",
            "Sveinn \u00ed Felli"
        ]
    },
    "short-header-user-interest-welcome": "{{GENDER:$2|Velkominn|Velkomin|Velkomin(n)}} \u00e1 {{SITENAME}}, $1! Vi\u00f0 erum \u00e1n\u00e6g\u00f0 me\u00f0 a\u00f0 {{GENDER:$2|\u00fe\u00fa}} s\u00e9rt h\u00e9r.",
    "long-header-user-interest-welcome": "{{GENDER:$2|Velkominn|Velkomin|Velkomin(n)}} \u00e1 {{SITENAME}}, $1! Vi\u00f0 erum \u00e1n\u00e6g\u00f0 me\u00f0 a\u00f0 {{GENDER:$2|\u00fe\u00fa}} s\u00e9rt h\u00e9r.",
    "short-header-article-edit-revert": "{{PLURAL:$4|Breyting \u00fe\u00edn|Breytingar \u00fe\u00ednar}} \u00e1 <strong>$3<\/strong> {{PLURAL:$4|var tekin|voru teknar}} {{GENDER:$2|aftur}}.",
    "long-header-article-edit-revert": "{{PLURAL:$4|Breyting \u00fe\u00edn|Breytingar \u00fe\u00ednar}} \u00e1 <strong>$3<\/strong> {{PLURAL:$4|var tekin|voru teknar}} {{GENDER:$2|aftur}}."
}