{
    "@metadata": {
        "authors": [
            "Ainali",
            "Dcastor",
            "Edvinw",
            "Jopparn",
            "Lejonel",
            "Skalman",
            "Tobulos1",
            "WikiPhoenix",
            "Lokal Profil",
            "MagnusA",
            "Paracel63",
            "Hangsna",
            "NH",
            "Frisko",
            "Macofe",
            "Nemo bis",
            "Umeaboy",
            "Pipetricker"
        ]
    },
    "long-header-user-interest-talk-page-edit": "$1 {{GENDER:$2|l\u00e4mnade}} ett meddelande p\u00e5 <strong>{{GENDER:$3|din}} diskussionssida<\/strong>.",
    "short-header-user-interest-talk-page-edit": "$1 {{GENDER:$2|skickade}} ett meddelande till {{GENDER:$3|dig}}.",
    "long-header-user-interest-page-linked": "En l\u00e4nkning gjordes fr\u00e5n <strong>$4<\/strong> till <strong>$3<\/strong>.",
    "short-header-user-interest-page-linked": "L\u00e4nkades fr\u00e5n <strong>$1<\/strong>.",
    "short-header-user-account-groups-changed": "{{GENDER:$6|Dina}} anv\u00e4ndarr\u00e4ttigheter har {{GENDER:$1|\u00e4ndrats}}. Du har lagts till i: $2. Du \u00e4r inte l\u00e4ngre medlem i: $4.",
    "long-header-user-account-groups-changed": "{{GENDER:$6|Dina}} anv\u00e4ndarr\u00e4ttigheter har {{GENDER:$1|\u00e4ndrats}}. Du har lagts till i: $2. Du \u00e4r inte l\u00e4ngre medlem i: $4.",
    "short-header-user-account-groups-expiration-change": "Utg\u00e5ngen f\u00f6r {{GENDER:$4|ditt}} medlemskap i f\u00f6ljande {{PLURAL:$3|grupp|grupper}} har {{GENDER:$1|\u00e4ndrats}}: $2.",
    "long-header-user-account-groups-expiration-change": "Utg\u00e5ngen f\u00f6r {{GENDER:$4|ditt}} medlemskap i f\u00f6ljande {{PLURAL:$3|grupp|grupper}} har {{GENDER:$1|\u00e4ndrats}}: $2.",
    "short-header-user-interest-welcome": "{{GENDER:$2|V\u00e4lkommen}} till {{SITENAME}}, $1! Vi \u00e4r glada \u00f6ver att {{GENDER:$2|du \u00e4r}} h\u00e4r.",
    "long-header-user-interest-welcome": "{{GENDER:$2|V\u00e4lkommen}} till {{SITENAME}}, $1! Vi \u00e4r glada \u00f6ver att {{GENDER:$2|du \u00e4r}} h\u00e4r.",
    "short-header-article-edit-revert": "{{PLURAL:$4|Din redigering|Dina redigeringar}} p\u00e5 <strong>$3<\/strong> har {{GENDER:$2|\u00e5terst\u00e4llts}}.",
    "long-header-article-edit-revert": "{{PLURAL:$4|Din redigering|Dina redigeringar}} p\u00e5 <strong>$3<\/strong> har {{GENDER:$2|\u00e5terst\u00e4llts}}."
}